原來讀U同asso hd既有咁多咁愛國既

唔睇隔離個愛國遊行Po真係唔撚知
Hku去到Ive hd應有盡有
幾時組織返個大學愛國同盟會

(1)
(2)